突發 長文慎入 有証據指陳同學一定係他殺

開始前同大家講聲對唔住先 呃左大家入黎
不過我想同大家講既係 陳同學可能真係有機會係自殺
我知我係呢個時間講自殺 係一定會比你地屌我帶風向 五毛 HELLO SIR
但自殺既動機未必係黑警 刀手 而可能係學校本身
我係一位初初入行做社工既人 對於情緒控制 危機處理(自殺) 唔係一個好有經驗既人
但希望能夠同大家抱住少少同理心去理解陳同學既內心世界
大家唔好唔記得大家日日做神探既最終目的 搵出真相

睇返陳同學事情發生既前既野先
8月12日 東涌站哭成淚人
陳同學當日曾經係地鐵站情緒激動 係因為佢男友DADDY比人搭左 佢好掛住&擔心男友
但佢講野既時候內容好模糊 可能因為仍當時情緒唔穩定
所以我地見到既野只係佢情緒曾經唔穩定過

而重點係係9月19日當日其實陳同學有幾個重覆性行為 包括
按LIP

搞手繩

同埋來回行

呢一種行為係強迫性重覆，係精神上一種障礙，指的是一個人固執地、不斷地重覆某些似乎毫無意義的活動，或反覆重溫某些痛苦的經歷和體驗。
而當一個人心理健康唔完全既時候，我地唔會叫佢精神病，但唔代表佢完全好健康，1D事都冇
而自殺係需要一種極大既衝動，所以若果假定陳同學係自殺，必須要有人刺激到佢。
關鍵係第一條片係搭LIP上去交野既時候，係咪有教畜對佢講過D咩
令到陳同學要搭LIP上7樓周圍望(LWL 天台)
所以 無論陳同學係他殺/自殺 都必須有人負上嚴責 政府都係始作俑者
最後陳同學希望你能夠安息
光復香港 時代革命
黑警死全家 No One Is Innocent

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

首先
條片真係佢？
同埋裸屍

請集中一個post討論 thx

又標題撚

不推文